不要再存絲絲希冀會有人對你好

希望不但會落空
且令你更disappoint

真

收皮啦收皮啦收皮啦

On99想用自己既好換取佢既好但係你以為你既好根本唔係佢想要既好

識得對自己好就好了